邊度仲有林家謙隻新碟賣？

搵左幾日都買唔到

上網訂囉

經過幾日幾夜既思量，最後都因為種種因素決定唔加印了，你買到的就是你的了。多謝支持。

係鐘意係撐一早買咗啦，係要炒係要無先至去搵

好靚仔
想同佢搞GAY

唔係靚仔
不過覺得佢好順眼好bfable
好過啲作狀王姜乜一百倍

唔係丫 岩岩上GOOGLE搵

好靚仔丫 好可愛+濃眉大眼

but 其實你唔開POST，我未聽過佢

姜其實都靚仔
不過你話佢個造型作狀，定性格？

全部

佢真係唔靚仔 成個窩囊廢物咁 講嘢陰聲細氣

林家謙⋯⋯好撚難聽